Trade vol 入

講吓點為之trade vol先，你定義乜嘢工具?乜嘢策略?